李佳芯孖4個「允豬」宣傳劇集

無綫劇集《BB來了》播出後好評如潮，近日劇集的演員李佳芯（Ali）及黎諾懿與四個扮演不同時期「允豬」的小演員一同出席劇集的宣傳活動。黎諾懿指Ali在控制小孩方面比他還好，因他抱着爸爸心態，怕弄傷小演員，所以對這些小演員會小心翼翼； Ali沒有照顧小孩的經驗，反而在控制小孩方面會較好。在劇集中，Ali由「女神」變身「港媽」，為藝術犧牲，演技備受讚賞。黎諾懿指Ali的粉絲範疇很廣泛，00後、90後、80後、70後的觀眾都很喜歡她。